中港牌大陸司機真像炸彈黎

單管雙程，
佢逆線行車都夠膽死，
仲開到極快，
的士司機要超速追左佢幾分鐘先鬧到佢番過黎，
佢好彩零晨無乜車，
但一有車，你自己死好啦，
唔好累人同你陪葬呀！

見到就讓開喇咁多嗲